Cocina 3 Tapas 食評

Cocina 3 Tapas Restaurant & Bar @ 奧海城

Seafood Risotto / Churros

Afternoon tea 無paella惟有食risotto，估唔到都幾好，米粒做到al dente，蕃茄醬base濃度夠，酸中帶微甜，如果更加creamy就好

大蝦有炭燒香味，都算厚肉

Churros外酥脆，入面軟中帶煙韌，肉桂粉份量適中，唔點朱古力醬已經夠味

海鮮全部雪藏貨，海水鹹鮮味明顯欠奉，但肉質唔會rubbery或者霉，$60左右一個大蝦risotto嚟講都算係咁

結論: 咁嘅價位屬高質之選

Btw大家有冇抵屌嘅Spanish restaurant推介

依間食過唔錯